<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>shape on Taskit GmbH</title><link>https://taskitlandingpage.netlify.app/categories/shape/</link><description>Recent content in shape on Taskit GmbH</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><managingEditor>info@taskit.de (Taskit)</managingEditor><webMaster>info@taskit.de (Taskit)</webMaster><lastBuildDate>Mon, 02 May 2022 13:33:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://taskitlandingpage.netlify.app/categories/shape/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tropical</title><link>https://taskitlandingpage.netlify.app/blog/post5/</link><pubDate>Mon, 02 May 2022 13:33:00 +0200</pubDate><author>info@taskit.de (Taskit)</author><guid>https://taskitlandingpage.netlify.app/blog/post5/</guid><description>Nunc purus dui, commodo sed aliquet sit amet, dapibus vitae turpis. Vestibulum id euismod odio. Morbi feugiat enim eros, ut blandit mauris euismod id. Suspendisse tincidunt sem vitae mi vulputate volutpat. Sed pulvinar metus eu diam malesuada molestie. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Curabitur molestie vulputate felis vitae placerat. Sed sed diam vitae ligula eleifend placerat vel at augue. Donec vestibulum nulla magna, eu imperdiet risus condimentum a.</description></item><item><title>Linie</title><link>https://taskitlandingpage.netlify.app/blog/post3/</link><pubDate>Tue, 26 Apr 2022 11:55:28 +0200</pubDate><author>info@taskit.de (Taskit)</author><guid>https://taskitlandingpage.netlify.app/blog/post3/</guid><description>Nullam commodo eros mattis volutpat vulputate. Vestibulum egestas porta purus, ac venenatis erat malesuada quis. Maecenas tempus turpis at magna congue, sit amet tempus augue porta. Aenean ante quam, euismod non massa eget, sagittis malesuada est. Praesent eu diam luctus, elementum metus in, porttitor tellus. Suspendisse a ligula iaculis, condimentum nibh nec, pretium diam. Sed vel eros tellus. Duis nec ante eget diam dignissim pretium sed ut tortor. Cras pellentesque dui posuere ex tempus semper.</description></item></channel></rss>