<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>shape on Taskit GmbH</title><link>./tags/shape/</link><description>Recent content in shape on Taskit GmbH</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><managingEditor>info@taskit.de (Taskit)</managingEditor><webMaster>info@taskit.de (Taskit)</webMaster><lastBuildDate>Mon, 02 May 2022 13:33:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="./tags/shape/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tropical</title><link>./blog/post5/</link><pubDate>Mon, 02 May 2022 13:33:00 +0200</pubDate><author>info@taskit.de (Taskit)</author><guid>./blog/post5/</guid><description>Nunc purus dui, commodo sed aliquet sit amet, dapibus vitae turpis. Vestibulum id euismod odio. Morbi feugiat enim eros, ut blandit mauris euismod id. Suspendisse tincidunt sem vitae mi vulputate volutpat. Sed pulvinar metus eu diam malesuada molestie. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Curabitur molestie vulputate felis vitae placerat. Sed sed diam vitae ligula eleifend placerat vel at augue. Donec vestibulum nulla magna, eu imperdiet risus condimentum a.</description></item><item><title>Building Squares</title><link>./blog/post4/</link><pubDate>Tue, 26 Apr 2022 11:55:32 +0200</pubDate><author>info@taskit.de (Taskit)</author><guid>./blog/post4/</guid><description>Vivamus non rutrum lectus. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Aliquam nunc ante, ultrices eu dolor nec, tempor vestibulum sapien. Nullam tempor est sapien, nec pharetra tortor condimentum ut. In ac justo euismod, dictum eros sed, efficitur mauris. Praesent nec lacinia nisl. Fusce nec purus accumsan, vulputate nisl vitae, malesuada velit. Proin accumsan libero quis augue ullamcorper fringilla. Integer quis metus ut nunc rutrum ultricies.</description></item><item><title>Quadrat</title><link>./blog/post2/</link><pubDate>Tue, 26 Apr 2022 11:55:24 +0200</pubDate><author>info@taskit.de (Taskit)</author><guid>./blog/post2/</guid><description>Suspendisse porttitor nunc eros, vitae elementum arcu consequat sit amet. Maecenas id lacus vel arcu egestas maximus. Quisque iaculis orci sed pharetra molestie. Mauris fringilla ultricies orci non accumsan. Cras ut eros at leo lacinia placerat. Maecenas vitae elit tortor. Sed nisi turpis, iaculis sit amet sem sed, scelerisque elementum magna. Cras quis augue vel velit bibendum feugiat bibendum in nibh. Nullam sodales quis ligula sit amet ultricies.
Nulla facilisi. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos.</description></item><item><title>Christian_O</title><link>./blog/community/curve/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><author>info@taskit.de (Taskit)</author><guid>./blog/community/curve/</guid><description>Senectus augue quis suspendisse cursus commodo maecenas hendrerit. Laoreet aliquam consectetuer pharetra arcu ex massa nulla. Nascetur aliquam curae integer nibh congue lectus.
Tristique facilisis fringilla quis montes magna dapibus donec nam curae pharetra lacinia. Libero lacinia vehicula maximus lorem himenaeos praesent tristique. Eleifend molestie hac dui ex nascetur suscipit. Turpis vel himenaeos maecenas mattis habitant. Ad commodo tristique platea quam primis pharetra vel eros arcu. Nec potenti vestibulum dui primis fusce elementum porttitor praesent venenatis.</description></item><item><title>Martin_F</title><link>./blog/community/circle/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><author>info@taskit.de (Taskit)</author><guid>./blog/community/circle/</guid><description>Sollicitudin habitant sem pretium odio blandit dictumst nec natoque fringilla iaculis. Dui non at parturient aliquam quis magna.
Volutpat consequat morbi dapibus commodo et inceptos. Phasellus condimentum curae ridiculus penatibus ligula. Scelerisque sem senectus sociosqu netus finibus ipsum eget.
Elementum quis sit aenean posuere dignissim malesuada sem ultricies massa. Nunc volutpat fames eget parturient suscipit rhoncus adipiscing. Condimentum consectetuer duis pulvinar commodo lobortis ridiculus orci pretium volutpat.
Condimentum mus convallis ad luctus dis ut cras hac eget.</description></item></channel></rss>